今日同大家講個笑話

阿仙奴

負評嘅都係阿狗

屌

一鞭再鞭

歐霸都輸

Arsenal 0-6 ManCity